如果我生意成功，有錢兼出名之後，可唔可以唔洗考試，唔洗面試都能入到中大MBA?

我係dse best 5 得14分，中英文2咗，讀asso，然後讀自資BBA，之後創業，如果我生意成功，有錢兼出名之後，可唔可以唔洗考試(Ielts, Tofel, Gmat)，又唔洗面試都能入到中大MBA?

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Hi烏大龜

讀都唔洗
直接比個博士你

讀完asso仲要讀自資
榮譽博士等緊你